有冇人諗住打biontech但同公司講打科興

由上至下都係深藍
個個都話大陸個隻安全
又話美國嘢會有晶片入侵基因
搞到唔敢同人講自己諗住打biontech

乜都唔撚打

諗住打飛機然後同公司講打科興

點解唔敢講，係我就大大聲講唔信大陸野

叫佢地先打科興先

真係有去打

支持德祖國疫苗

打左biontech咪一樣會死

又浪費一個ac

無乜必要唔洗同佢地交代打邊隻喎

大家傾開嘛有時

點解唔等幾個月先打？

提d廢老做咩

你越反佢越信

打咩疫苗關你叉事
夠薑咪要全公司上下upload針卡
好學唔學學支那啲自我審查